講廣傳 前線黨衛軍（警察）已打白粉針 所以上前打得好high

聽內鬼講前線popo好多都打咗白粉針
大sir派咗一人一支 上頭默許 個個上哂電先出發
打針完之後 要搵人出火先冷靜到 所以呢排先咁癲

請文宣組廣傳

連日嘅示威重打遊擊 個個popo都好攰
大sir就一人畀咗一支針 話打咗佢就有精神
聽講係強國特務暗中畀佢哋嘅

使用初有感覺愉快安靜，無法集中精神，會產生夢幻現象(幻覺)。吸食之後的12小時，身體由於得不到麻醉劑而不能正常運作，即時出現緊張、無法入睡、出汗、腸胃不適、四肢疼痛及痙攣等斷癮症狀。這症狀持續三到五天。濫用越久，斷癮症狀越長。過量使用造成急性中毒，症狀包括昏睡、呼吸抑制、低血壓、瞳孔變小。

有內鬼講可能係氯胺酮針唔係白粉 但一定有人畀針佢哋打

注射低劑量的K他命，能夠快速改善憂鬱症，藥效能維持數天至兩週[18]；未來K他命或類似K他命的藥品有機會成為合法的憂鬱症用藥。

過量施用氯胺酮會產生分離性幻覺，並會引致後遺症及腦部永久損害。氯胺酮曾在世界各地的夜店，如舞廳、迪斯可、狂野派對場所內被人使用，使用後會使人對周圍環境失去警覺性。

PoPo打咗針 上頭日日洗腦講示威者係惡人 曱甴
當咗係真 白粉針畀佢哋嘅幻覺係咁 所以起勢咁打

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

推

推上報！

怪之幫人咁興奮啦 原來啪左野

救命呀，我比5毛圍

諗下都知9UP啦
你會唔會無啦啦打支毒品入自己個身到

唔好搞我後面

警察吸毒可恥

不推文回覆

睇得出有take野，係估唔到食咁好。

千祈唔好比全世界知呀

藍絲係呢個層次

唔怪得同黑社會黐得咁埋 原來已經比黑社會用白粉控制住 文宣快做野！

內鬼話大sir同佢哋講打咗會精神啲 唔係所有人都打
但打咗嗰班就喺前線發哂癲 癡哂線 咁拉人打人 連內地女遊客都分唔清

推
一定要做文宣

當年8964，班解放軍都係打左雞血先咁癲
時代進步 依家當然唔再打雞血

睇班狗嘅情況，失晒控，之前有個激動到口水鼻涕都出晒黎，連講野組織力都無埋，一味大聲亂叫。

係 上面大陸佬不嬲有畀貨黑社會 大陸佬喺香港賣毒品賺唔少錢

push

痴線..
信個個真心ON9

可唔可以高質d

啲警察通常都學歷同智商都比較低 俾人呃真係一啲都唔出奇 請廣傳

唔怪得對空氣射毒氣彈啦

唔怪得無哂理性啦

有popo打白粉針？

好多前線都唔知係咩 通常廿歲出頭 未聽過有呢啲上電針 個內鬼係港英時代老差骨 知道係咩來

嘩 啲徵狀簡直一模一樣呀 好得人驚 請廣傳

係 打咗初時冇問題 一耐咗就有幻覺

早幾日屯門果個

各位望吓呢位防暴警察似唔似打咗白粉針！ 請廣傳

好多 內鬼話同勝X買 上面大陸佬畀貨
開始佢哋話打咗好提神 之後就慢慢上咗癮

目光呆滯 瞳孔收縮 一定係

推呀

唔識玩dirty work
你不如出少句聲

堅？我唔想變成藍絲甘，為左洗腦去做遙

仲會覺得有人搞佢後邊

怪唔得見到靚女就沖前擒低人

要廣傳比真心撐警愛香港嘅人

fat checked

所以前線可以考慮提早開工，警察預備咗夜開一時會調動唔尼。
之後就周圍出沒，但唔守，拖到夜晚先玩，唔好忘記佢地high野加full gear體力會大好多

提防散水 提防分化

咁躁唔知係咪食左藥

幻覺都係副作用

你睇下佢瞳孔好細 目光呆滯 有九成都有八成

一四年已經有計劃

消息人士指出有部份高級警務人員亦已被毒品控制 產生幻覺 情緒失控

內鬼話啲針唔用有得拎有 透明液體唔知係乜嘢
佢同我講好似係白粉針 但有可能係氯胺酮或者冰毒

拎走*

推！

好恐怖

Push

唉，我本來都支持警察，估唔到佢地係hi大左

公安紮馬

你唔想咪唔好做水
而且你真係確定佢地冇用水興奮劑?

禁藥

上電黑警

疑似吸咗毒嘅柏林仔

道友眼神

原來有啪嘢唔怪得好似癲咗咁亂打人亂拉人啦

呢兩張好啲

好明顯

fact check左

岩呀，全港得三萬警察，經常都有示威活動佢地唔夠人手一定好攰，如果唔係混入公安落黎，就一定係吸左毒上電

傭人自擾
香港人要光復何處，妖魔鬼怪都自動消失

網上5毛可影響你
現實中5毛不會存在

10隻警犬9隻吸毒
因為唔洗比錢
去浦又可以 foc

唔怪得成日對住無人嘅街唔知嗌啲乜

簡體字 同音字 錯字三寶

其實不論白粉，K仔，定大麻都好，
都唔會增加人攻擊性，
只會降低攻擊性

只有可樂同冰先會增加攻擊性
唔駛fact check
全部親身食過

咁最大可能就係冰

noted

原來平時掃埋掃埋咁多貨係自用

NB 倉 大把貨比同事享用

香港警察 知法犯法